各位嘅牛仔褲係點洗

如題

用洗衣機洗

唔洗

求撚期啦

原色牛？

牛仔褲要洗既咩?

唔洗又好似太撚dirty禁

點為之原色牛

是但啦 幾舊水一條 洗爛咗咪買過

洗得多會甩色

既然唔知就求其反轉機洗啦問黎做乜

買番黎就冇洗過

要洗架咩

一千幾百既話就求鳩其啦

話咩養牛，條褲成世都唔洗嗰啲都黐線
怕條褲甩色走型多過發臭
都唔知係人著褲定褲著人

揾牛女洗,一邊騎牛女,一邊叫佢洗